心臟檢查

各位我最近個心唔係幾妥 想問下邊間野檢查心臟package 會好點？ thx

好多醫院都有